Gap左一年，想去台灣讀書要點申請

聽fd講等大學獨招，或者用海外聯招係咪都得

想2021讀嘅話 而家已經要開始留意各院校嘅獨立招生

有獨招/ 個人申請/ dse聯合分發，你想用邊種申請？